死黑警又放廢老攪學生，仲要比廢老睇埋地址！！！

代朋友post

事件發生係2019年9月9日，大約早上8點左右
利申：朋友系比較細粒既男性

有個著住勇武裝既朋友係觀塘康寧道既學校幫手人鏈既安全，有個阿叔係度挑機班學生，朋友見到就打算幫手調停，同個阿叔（A叔）理論左幾句，阿A叔就以佢為目標，開始死跟住佢（隔大約2-3個身位），朋友已經帶個阿A叔遊花園，打算上斜快跑放甩個佢，點知阿A叔大叫（搶野），朋友頭也不回地再跑到去一個暗角位打算棄裝，棄完之後有另一個阿叔（B叔）就即刻出現撲低左我朋友，阿B叔就即刻報警，朋友既電話跌左出黎俾阿B叔執左，阿B叔吾肯俾返部電話我朋友，差佬到果陣，阿A叔對差佬承認我朋友並冇搶佢野，差佬就抄低我朋友資料就放左我朋友走。
其間有一位阿叔影左我朋友相，另一個阿叔就係D差佬抄資料時偷睇左我朋友地址

希望各勇武留意，可以諗定應對既方法。
不割席，不分化，不篤灰

死黑警屌你老母

如果有藍屍廢老出黎搞佢 報地點

我拎野出黎私了

612
721
831

真心我都覺得和平仲有乜撚野用？

對藍屍真係唔洗同佢地講咁多

無同理心無人性

呢班跟本唔撚係人，為撚左錢乜都做得出

所以唔撚使感化佢地

個電話都係無俾返你個fd?

屈反阿叔叫雞唔比錢 等佢家破人亡

日日鳩叫團都打走班無腦藍屍

勇武私了唔報警 好多廢藍得把口

最鍾意搵黑社會攬

周圍唔係應該好多學生既咩

有撚屋企人班壽頭

代友答：有俾反

代友答：

當時朋友為左想甩個阿叔，所以跑左上山，打算斜路個阿叔就吾會跟到，點知阿叔嗌搶野

push

廢藍只係識攪九和理非

唔知點講好 下次自己搶番

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

太善良啦
無鏡頭就搵幫手做野啦

太陽好曬 飲多D水，小心中暑 記住帶姐

吓
咁而家係個阿叔搶嘢喎
真係犀利依家做藍絲殺人放火都唔使負責